有無人好撚憎份工明明hea都比上司逼扮忙？

仲要大老細唔係度，我呢D萬零蚊既高不成低不就既閪位不嬲個職責就係返工等放工，又唔係同你爭飯碗，硬係比D無聊野我都唔比我玩下手機

有萬零蚊已經很不錯了
我得八千七百蚊，做完自己野之後重要質我做簡單野到收工，
唔比我得閒，好處係返五日

好過好撚多人想扮扮忙都冇撚得扮，因為真係好煩忙

係

我都五日不過奴工假
工廠既寫字樓

做完啲野仲要扮忙先戇鳩